有冇人可以講解下solomon做過d咩

除左9up呃流量之外0作為都有一班人當佢神咁拜

再睇一睇佢twitter 原來得18萬followers 屌我地波子哥youtube都有90萬subs 啦

成日搵條傻系老野含不如做下實事

都系

美帝版郭文貴

9up等連登仔扯旗，諗住可以Twitter 鍵國

最尾果樣鬼有講過

起底 block

抗爭大台黎 同共和黨大佬
可惜共和黨黎緊總統大選要輸

得把口 同cc台臭味相投

cctai: 五毛 Block

咁你可以話我知個solomon做左咩未先
成日solomon話乜乜乜 叫人聽晒佢支笛
點知到頭來條友只不過係9upper

成撚日都簽名簽名

5毛狗 拉啦

事實就係成堆入面除咗食黃店外其他都係打飛機，而「幫襯黃店」本身要有用，都唔可能用宜家呢種情緒勒索模式去做。
更重要嘅一樣嘢係，成班喺撚度講自己愛香港，但話11月拜登贏咗就即刻唔再做香港人，原來「香港人」呢個身份係對cctai咁兒戲連香港人身份認同都未建立到，下下想一步登天時，佢地就淨係會諗到呢啲低成本打飛機嘢嚟做，反正唔駛落水咁深，方便隨時潛水走人，不知幾好

袁弓夷夠實牙實齒話鄧炳強以後無得出現 比中共消除咗啦，我仲聽到好興奮，點知依家又出返黎，9up 完一大輪錯咗又當無事出下一段片，又引到一堆人袁爸爸咁叫何樂而不為

職權等於民建聯社區主任

精神寄托囉，
反正而家都輸9晒
仲可以點

成日講「所羅門余提晒水」，人地叫你地唔好特別理美國大選又有冇聽呀？講到尾就係啱聽嘅就所羅門爸爸，唔啱聽嘅就扮睇唔到

又要俾人block了

有料唔同你尻 up 啦
聯署
過去一年, 聯署有用香港唔駛咁慘

五毛狗

明明大勝

所羅門係我地連登契爺嚟 上咗神枱唔屌得㗎

連登仔最鍾意奶閪
所以認所羅門做契爺，佩洛西做契媽